北角驚見麥蜂鬥

no good, all Philippines mate

樓上位手足做得好！

你坐咗幾撚耐？

余記 竟然是我ching

公屋仔岸池

其實佢係邊個？

正路應該叫關興，唔係關平